一人一個問女仔攞電話的開場

Hi,可唔可以比你電話我？

利申：唔太work

攞到都冇用
算9數

我住寶翠園

小姐你好。。。可唔可以幫我做份問卷

唔好意思我搵唔到部電話，
唔知係唔係跌左落背囊個底，
你介唔介意打一打比我睇下有無震機？

133

果邊咪有電話亭 。

1q how much